有無人自己一個既時候會自言自語

有時諗起舊時既柒事 會衝口而出禁 屌出黎，無論係公眾場所定屋企

無返一兩個精神病都唔好意思叫自己香港人

我以前都係禁諗 但他朝君體也相同

屌你我都係咁

有 無人個陣會問自己野
點解做到咁 點樣做好d

自從出左黎做野之後就....

但因為唔想放負能量比朋友

由細到大都係咁
以為人人都係咁

周圍人個陣都係咁 d 人當我痴線佬

我都係咁...
由中學開始已經發現有依個慣性
尤其係屋企都會明顯啲
啊媽有幾次問發生咩事，我都係講返其他野扮講笑

屋企 多數沖涼先會

個下跟本控制唔到

屌 我都係 有時懷疑自己係咪有精神病

我會同自己傾計

有無人係到 都會自言自語
有時仲會自己講自己笑

究竟係精神病定唔識釋放壓力 我已經唔識分

我會
我有3個我
我會不停同佢地king計

碌連登既時候會自言自語

我成日都會，行行下無啦啦自言自語答人地曾經問過我的問題
有時覺得自己的答的答案幾好笑又會不自然笑出黎
之後過1兩秒就會醒返，又會問自己係咪有精神病

睇呢個post先發現香港真係好多人唔正常

思覺失調 及早治療

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

會，但唔會講出聲